831無不反對通知書又點？

嘅然假又請咗
本身又約咗fd出
而家咪照出去囉
西環好撚多隱世小店值得我地去食
咪撚俾張垃圾通知書嚇到連出街食飯都唔敢

光復香港

無論如何都要岀
關關難過關關過

自推十下

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

人手置頂

人愈多愈安全
831不能少人

有無都出架啦，理嗨佢

元朗就買老婆餅
西環都有隱世小店

咪撚俾張垃圾通知書影響到出街嘅自由

時代革命

一向都唔理有定冇咖啦？
反正遊行一向都唔使申請
申請係旨在話你知我地有大型活動你可以派人維持秩序咁既意思

狗反對唔代表做呢樣野係犯法 (於已知悉之活動時間內遊行)

利申 一切全是夢境之言

多得黑警助攻

原來宣傳都唔夠

Exactly

元朗夠冇不反對啦，有不反對佢未照射催淚彈，我屌都唔知關咩事

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

只要連登發起831全民去機場，警方即批民陣遊行

前線唔好背住走呀!班狗係荃灣點比人打都係面向住示威者 大學唔係唔識學呀嘛? 一大堆人背住走只會走唔切比人捉走

唔批，好呀！
旅客拖行李箱機場之旅提早一天。

班犬係咪都開鳩你波
根本嗰張野同廁紙冇分別